### Среда: ###
* VS 2013

### Тип: ###
* Windows 8.1 Universal App (Windows / Windows Phone)

### Библиотеки: ###
* Caliburn.Micro — MVVM

### Т3 ###
Приложение должно отображать новости в одном списке, отсортированном по дате публикации, из двух источников - http://lenta.ru/rss и http://www.gazeta.ru/export/rss/lenta.xml.

В списке новостей необходимо отображать источник (lenta.ru или gazeta.ru), заголовок и описание. По нажатию на новость необходимо открывать новый экран, на котором необходимо вывести заголовок, описание и картинку новости,

При выполнении задания необходимо продемонстрировать навыки работы по git flow, TDD, MVVM.

